嗚嗚嗚，醒早流流比siri蝦

而家凍飲要加三蚊嚕

快啲出去買啦，唔洗做？